---
title: "Hints"
---

# Hints

Hint shortcode can be used as hint/alerts/notification block.
There are 3 colors to choose: `info`, `warning` and `danger`.

```tpl
{{</* hint [info|warning|danger] */>}}
**Markdown content**
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{</* /hint */>}}
```

## Example

{{< hint info >}}
**Markdown content**
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{< /hint >}}

{{< hint warning >}}
**Markdown content**
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{< /hint >}}

{{< hint danger >}}
**Markdown content**
Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
{{< /hint >}}
